唔去投票既人同我入黎！

上前線，你怕
去遊行，你怕
搞三罷，你怕
圍狗屋堵路，你怕
打狗屌狗，你又怕
而家投個票好難咩，投票都要怕？
你對得住所有已死、受傷、被捕、流血、被自殺既手足咩！

仲有一個半鐘，香港人，出黎投票呀

仲要零風險
無人知你投邊個
安全都癲

幫手推

推啊 唔要白票 唔要建制

【區議會選舉2015】監票真實案例參考
【區議會選舉2019】10點半樓下票站要人

推

唔大勝我會好sad

目仔

推呀

咁都輸就無希望

校長

迫你